黃之鋒你入一入黎

跟本沒人同眾志割席
事源之鋒頭先repost左呢張圖

大部分連登仔今次根本唔係話緊眾志講錯野做錯野，而係講緊敖生既表現好有問題。

你話希望我地記住不割𥱊，不分化。

你地呢兩星期無論係對德國外相，定係美國共和黨議員既言行，連登仔有不滿，但係我地都沒割𥱊。兄弟爬山，你地覺得呢樣係啱既你地做我地唔會反對，更加沒得反對。

但係請你諗下，同樣既行為，點解今次敖生既表現為引黎咁大反應？

不分化。係邊個一句話撐Trump既人就係極右，係熱狗？

不割𥱊。係邊個話自己做既野多過手足足千千萬萬倍？

每一位香港人都好感激你地唔介意自己既前途，公開地去唔同地方做遊說。但係好希望你地今次好好認真面對敖生呢個問題，到底佢係咪仲適合代表香港人，or even香港眾志去同外國政要會面。

我地只係唔希望托付左一個權力俾一個唔適合既人。

屌 班仆街次次做錯事就發爛渣想射走個波哂鳩氣

叫個傻閪躝啦
屌佢老味驕傲自大
仲有佢話乜撚嘢撐trump就係極右
如果你要嚴格啲嚟講勇武都算係極右
你係咪要同佢哋割？

我係佢口中既其中一隻熱狗，所以我推。

To 眾志：

抗爭者係命運共同體
如果你係作為抗爭者一部分去做遊説
係不能夠以公開身分與任何抗爭行為割蓆
你有責任放下個人觀點
甚至為你所不屑嘅部分手足受外界批評
你哋就算幾不滿far right聲音
都只應該對內批評

你哋係香港人
唔係外國政客

唔重視你地就由得你留低個仆街仔啦

自己PM佢啦 下下都開名入一入嚟

竟然想spin走個根本問題
仲用"割蓆"嚟形容lihkg

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

gphone 等於老販民
已認證
仲學人講民主

好地地認錯唔得架咩

姐係點? gphone嬲嬲豬?

做錯事發爛渣要你呵返佢

佢乜comment都冇，唯有當佢100%認同張圖入面既説話。

民粹主義民乜撚野主

好失望，其實都講得好明白，大部份係敖既個人品德問題，踩手足，claim credit, 除非其他眾志成員都係咁諗，依家感覺就好似扮睇唔到敖既言行，再用國際線威脅大家咁，我知之峰周庭果d都付出左好多，我好欣賞你地。但我始終都覺得係敖係佢自我膨漲既態度上要有一個交代，咁樣包庇同政府官員唔洗問責有咩分別，我對眾志好大期望，我覺得將來光復到香港之後會成為香港成熟出色主流既黨派，唔係話要交人切腹，只係想正視個問題

支持眾志，但唔該你控制下敖生d發言，成日咁講野遲早出事

眾志可唔可以跟進下敖生

失望

香港早晨

推
講野前諗清楚

Facebook有人話好多North America Group都討論緊，話眾志係暗共。想問有冇人見過？

泛民2.0

垃圾黃之鋒

香港人唔需要你都打得贏

隔咁耐冇回應都估到

眾志閱讀理解有問題

擺明想 spin

佢肯反醒道歉件事一早完左

所以話連登同現實真係兩個世界黎
岩岩先見到佢準備拉票

話官媒spin
佢地咪又係spin

冇眼睇

之鋒，越拖只會越衰，快手解決啦

隻敖犬同全香港人道歉未

條女講嘢咁道德高地

其實叫倒米果個公開道歉
話自己唔應該一下子就話撐Trump係極右
係咪真係咁難

容許一個乜嘢叫極右都未識得分辨嘅人，去代表一個政治團體? 仆街都係你哋自己揀。

留名睇泛民gphone 盲粉護主

pin共同體

同漢奸共匪割席
要認清漢奸共匪
香港才能有救

Agger
樓主考慮下pin 呢個巴打嘅comment

由頭到尾連登都係講緊敖生個人嘅問題，但係如果眾志唔認真回應，繼續死攬敖生鳩噏嘅就只能當敖生嘅意見等於眾志嘅意見

推

等睇割之峰

而家仲出得國嘅lobbyist 仲有邊幾個
十隻手指數得晒

錯 要認 不過連仔群屌都留係光復左先

算撚數啦眾志 去美國倒米

唔好將個人意見凌駕喺眾人之上。
去美國係爭取支持，唔係做人哋籌碼
香港眾志係香港嘅眾志，唔係眾志嘅香港。

眾志：你地吹得我脹牙

仲講割蓆咩年代

為左保條弱智仔spin黎spin去

條氣唔gur咪懶理又無人可以迫佢道歉嘅

踢波唔掂咪換人囉 又唔係唔妥佢哋成隊波
而家敖喺政治上唔夠敏感失算，退下火線都好合理啫。

可惜佢後來篇道歉，唔覺得佢真係有對自己有好大反省。

一直都極之欣賞眾志，但今次真係想佢哋正視一下。因為始終打得國際戰線，其實已經揸咗好大部份我哋對外嘅話語權。

上面好多五毛 熱狗 PR 歡迎各位眾志打手block飽佢

啱呀

Spin撚夠未屌你老母

眾志網軍將會全面進場

係支持眾志就立刻收聲，捐款，唔通靠你地自己retweet下就做到外交咩，畀返專業人士去做啦

push不分

你up乜鳩

仲有個句咩係華盛頓做嘅比起其他手足做多100萬倍真係睇到火都嚟

你又想點

事實上呢個香港最有國際影響力就係眾志，你地嘈完唔通改變到呢個事實？

土皇帝緊係專業人士

乜都話人熱狗
真係唔用腦
睇住你去死 仲要攬住我哋條國際線都唔出聲?

勇武比人告緊係唔係就可以屌晒全世界

仲有屎家軍

咁同中共 林鄭有乜分別
又唔屌得 又唔道歉

好多黃之鋒

又係賣慘囉
從政連自省道歉咁撚基本都做唔到
賣乜柒都無用啦

岳巴都唔會話: 你打過狗未啊？我一世人打過既狗多過你千千萬萬世打既狗

你唔可以屌眾志
唔係就係分化 就係割蓆

條女講d野同隻傲狗有咩分別
又係拎自己國際線嚟勒索你
根本中箭成班都係一丘之貉
點會認衰

眾狗 block得

每次都係熱狗錯
有個假想敵真係好 明明熱狗就冇乜影響力
將指出錯誤嘅群眾標籤成熱狗
光復之後比呢班人執政就係另一個共產黨

佢地心入面都係諗抗爭者有層級之分
政治真係好嘔心

咁有影響力咪唔好回應睇下香港人九月會點

眾志：我哋冇錯，我哋都知就算冇錯都會被屌㗎喇，但你哋屌完我哋之後好繼續抗爭，多謝！

身為市民最信任嘅團體之一
眾志死攬敖生，結果只會誠信破產
一粒屎足以搞壞一煲粥

點會反省谷住谷住上到位實屌柒你班友

張圖講到條友有反省咁

屈晒全部係熱狗就可以解決問題

做到野就叫勒索，好多人都做國際線，不過無咁成功啫

唔好分化啦

PUSHHHH
大家一齊進步

最有影響力更加要注意自己言論

劉細良鐘意話邊個係鬼屌尻邊個都得但係一批評佢或者泛民就分化撚，屌同路人

眾志屌人極右出嚟串咀就係幫緊香港，一批評就係你割蓆，咁快學到泛民真傳

連登仔咁有影響力，民主黨就唔會次次都咁高票啦

唔好高估自己

屌你啲垃圾泛狗思維

收皮啦眾志網軍
一句不分化大撚晒？

毋忘初衷
希望每一位香港人都記住

眾志 你地係咪又想spin 連登話你地唔道歉＝分化
敖生講錯野 做錯事 唔覺得自己錯
原來你地都一樣 唔係敖生佢一個人問題 係你成個眾志有問題

多撚謝你地囉 原來你地做左咁多野
對唔撚住 怪錯左你地
隨便你繼續唯我獨尊 做大台做飽你
反正大把人捐錢比眾志

岳巴叫大家毋忘初心
條友呢?
唉
白鴿死攬
眾志又死攬
盲攬先係最分化嘅行為

含淚投

驚得罪美國民主黨

up

你係五毛2.0

咪係 一陣出文宣講佢地又話分化了
再出post講又分化了

推得你上去 自然可以拉你落黎 完

等睇佢地幾時正式加入做制度入面既吸血鬼
然後做下一代販民。繼續眾籌完係關鍵時刻賣港
賣港>認錯>香港人又當無事>又再揾錢> 又再交下戲
無限loop

To be fair 佢係講比熱狗多100萬倍，屌人之前睇清楚啲

已經做緊啦 係班眾粉未睇清姐

呢樣就要佢口才啦
話自己尊重撐Trump言論
因為呢個係民主制度咩聲音都有唔出奇
並為自己Are you智障番話道歉
再話但係我仍然支持拜登

頂佢一野搞到成班撐Trump嘅上晒電
眾志根本要預左會變成咁
無啦啦被極右唔嬲就假

愈有影響力愈應該注意言行舉止，唔係一朝得志，語無倫次。

上面果啲五毛，屌熱狗都唔得，直接block就得

佢哋既行為同老泛民都係惡毒

最正係尋日見到拉埋陳雲落水果下先肉酸

不過香港人係鐘意呢d模式
所以反唔到共係香港人自己拎黎

定其實係連衛兵接受唔到其他意見 唔係爭取緊民主

你係兩毛1.0

屈得就屈
po張圖出黎引起大家思考都得架姐
又冇講明咩意思
疑點利益歸於被告
係同路人既就等佢解釋啦

笑左
佢地屌完人之後屌返連登仔分化啊

條友根本唔識外交
發緊細路仔脾氣咁
仆佢個街 仲要講功勞論
即係攪分裂
吧佢咪再出聲

大佬邊有吊鳩你地而家講緊你入面有條傻仔做錯野，有時唔好諗住有光環講咩都多， 內斂d
唔好亂講野，檢討吓先la

你睇佢Facebook果個post
根本佢地圍內班友就認定晒侵侵係極右
有條友話「唔明點解你地覺得侵唔係極右」
侵邊撚到極右 成班膠撚到上腦 唔企左d都係極右

痴撚線
除埋你條底褲不過未插入去
又冇講明咩意思
疑點利益歸於被告
所以唔叫強姦
屌你老母都on99

其實明顯啦
次次出事都係做呢種手法

其實眾志往績不向差
唔係反送中？佢地一早俾人收皮啦

次次都口不擇言

學民轉過塊又帳目不明
話捐咗嘅錢就收唔返 叫人唔好多事

林朗彥又係唔理民意呃credit最叻 曰本登報廣告單嘢係市民俾錢佢做個人show

周庭為參選話自己身份認同係中國人
仲去學電莖雞賣相

其實撐還撐都係小心啲好

仍地已經洗底嘅人單飛最好
無謂次次都搞堆負面新聞出黎
成員互相包庇扯貓尾
咁只會焗住把火燒埋落其他人

第一句痴撚線
最尾都補句dllm
熱狗tone
諗野覆都廢事

佢果句熱狗指係鬧佢既人（對撐trump係極右睇唔過眼既人）
全民熱狗

一個黨梗有左中右嘅

撐侵係極右，即係本土派，各國有本土思維既都係極右 即係講得光復香港，時代革命都係極右，咁眾志有無講過本土口號DLLM

其實佢從得政分唔分撚到極左同極右？佢講埋啲咁既嘢明顯就係極左分子，另類共產黨

push

笑撚到我
另一個post都有人話本土就極右
完完全全take哂dem條line

唔該踢走依條on9
佢is 同eq根本唔適合做依d位

有錯就認，就係咁簡單， 死攬條友係不智行為，無擔當能力，做錯野唔屌得，頌屌番人轉頭，已經feel到熱狗化。

佢地依家開始自大到覺得係全香港靠佢地，遊說工作講得白d咪只係利益輸送，要外國幫香港人都要佢地覺得有利益先做，利益既源頭（香港人帶到比佢地）大多數係選票，而選票既源頭就係選民，選民支持香港係因為街頭抗爭感動佢地。

明個因果關係未？

睇下美國遊說用利益關係逼到英國由軟轉硬幫香港人， 逼到歐盟同日本歸邊，依家連俄羅斯都開始要歸邊。

美國幫香港只係因為香港依張牌係快又直接打擊到中共，所以美國先幫香港，靠你班學生做遊說，上年9月個聽証會係得梁義士同Sharon holm carry成場，香港個班講極都講唔出重點。

gphone既形象係美國幫佢建立，所以佢係外國遊說係有優勢，但佢既口才頌同一線既人差好遠， 例子睇下佢同DAB琳琳（三線口才）都唔夠人講

依家唔係講你地無用，只係想你地虛心接受批評，改善自己問題。

完

反正依家眾志講到屌佢地既就係熱狗
冇乜所謂
好過你班仆街叫人眾籌俾你地出去倒香港人米
仲要講到自己做過既野多過香港人加埋既千萬倍
屌你老母啦仆街共狗

手足俾人拉既拉，打既打，被自殺既被自殺
俾人告既手足罪成之後會有案底，絕對係奉上晒自己既前途
偏偏佢repost張圖話中箭班人已經俾人扣起晒passport乜乜乜，押上前途乜乜乜

屌你啦，其他候審手足唔係俾人禁上離境既？
佢地唔係會冇前途既？
唔係有可能坐緊個陣有機會過左国安法直接俾人送中既？

你老味，淨係睇自己付出左幾多
話人成世加埋連佢千分之一都冇

得罪講句，中箭班人知唔知，佢地所謂既付出同犠牲其實只係加大自己既光環
以從政黎講，個portfolio仲靚仔啦
真係坐個班手足先放棄晒所有野為香港付出，你地食既係人血饅頭咋！

打國際線係要人，但係你地絕對唔係高人一等囉
你會唔會覺得吾爾開希係英雄，而天安門死既只係肉醬呀？
自以為是好撚噁心

叻

day one開始鬧眾志廢
今日又上神枱
食饅頭就壟斷港人發言權
香港人又被代表
同學聯遊說團一樣廢

條on9仔唔衝出黎7 點有人會屌佢 錯咗唔認仲要屈人分化 最慘眾志竟然包庇佢

有錯又唔認，同777有咩分別

講到咁勁你唔出黎做國際遊說？
事實上眾志籌款一日都達標300萬
邊個代表民意，好清楚
你熱狗點講都改變唔到

樓主如果覺得岩聽既pin我篇野

靜係用亡國感分散，你想人原諒前，最少都要認錯先啦

信得過同有能力係2回事

眾志幫香港人做國際遊說，唔去自己賺錢，一蚊都無收過，你走去話人攞portfolio呢個portfolio有咩用？換到錢咩？

眾志真係好核突，同傳統泛民一樣有錯唔認
係度發晦氣

條友係未上得大枱 但而家成件事嘅感覺係兩班小學雞互屌咁

屌NGO 你同我講其他眾志成員好慘
九唔搭八

其他意見？邊到有意見

人地付出咁多，講幾句又叫及晦氣，香港人真係床煩

gphone死攬條友抵被人屌啊
仲亂用不分化不割席

不分化 不割蓆

作為民意代表
眾志更應該遵守

佢地根本唔明
美國支持香港人既根本係香港人本身
我唔怕大膽講一句，香港人係DC既遊說工作真係唔係出到好多力
大部分係大勢驅使
以為自己真係好撚有料，好撚做到野，係對自身實力認識不足同高估
依家選擇冷處理唔回應質疑係自大高傲
眾志可以繼續係咁，但只會流失支持者

1. 情緒勒索
之無後眾志㗎啦，繼續鬧啦，你地唔使我我仲開心啦

2. 迴避問題
杯葛眾志會好啲嘅話你地杯葛囉

3. 有錯不改但又話自己有改，三番四次失言

左中右唔代表你可以亂咁屌鳩人跟住屈人話人地同你割蓆

係呀，傻仔熱狗聯署最有用

黃之鋒將圖咪就係賣慘囉
但明明有手足失蹤 死 傷 爆眼 斷手腳 水刑
原來都唔撚夠佢俾人扣PASSPORT後果嚴重
永遠所有時候都係以自我為中心
老老實實根本只係一件搵香港人笨既撚樣

//打國際線係要人，但係你地絕對唔係高人一等囉
你會唔會覺得吾爾開希係英雄，而天安門死既只係肉醬呀？
自以為是好撚噁心//

呢個比喻真係好好
我以後有機會一定會借用

根本係Trump推保衛香港呢個Agenda先，之後民主黨先跟，
屌你老母呢班奶佩洛西既中箭小朋友講撚到自己英雄咁，
收檔啦，出撚佐事仲唔撚道歉，擺撚到明效忠民主黨，
投票俾佢地累撚死香港呀。

補充

我好明白你哋好怕手足pro trump comments 會破壞國際民間觀感

我自己都覺得pro trump 手足唔好喺人哋地頭尤其係twitter 幫Trump, 因為本質上同屌Trump 一樣都係step in US politics

如果你哋想做damage control, 可以開假名分身，可以private 講，可以退出眾志先講。唔計眾志個名你地只要支持香港抗爭，做乜都仲係手足

但係如果眾志仍然想做代表香港抗爭者嘅政客，好多野你唔可以公開講；萬一抗爭者同國際輿論完全背離，你哋仍然需要用「不割蓆」去take HKers’ side

不割蓆只適用於不割抗爭行動，政客係可以被拋棄

雖然你哋都係後生咁講好似唔公平，以公開組織行動好多時冇計都要忍。

話就話淨係屌NGO
但實際上好多人係見到眾志就咬
搞到而家件事係屌眾志>屌NGO

淨係睇連登睇唔晒全部

你地係五毛熱狗分化撚
人地係神聖組織黎唔同你地依d普通低級人士講野係正常

得啦，付出千萬倍吖嘛

佢地唔明從政就係好多野唔可以講
以為拎住學生光圈就有人幫佢SPIN
現實係每一句說話都有影響
你都唔會見到美國從政既人同你咁樣講野啦
佢地每一句都代表左選民既利益同意志
從政就係代民發聲
唔係騎劫民眾支持佢既聲勢威去為所欲為
反對佢仲要俾人屈係五毛
咁同獨裁有咩分別

好失望
以為gphone成長左,今次件事起碼出黎道歉
點知為左死攬自己友,仲講埋呢d說話
又或者佢都覺得自己高人一等,見佢內文又話犧牲左乜犧牲左物
佢去多美國兩轉番黎咪要連登仔一齊跪番佢先得

跟番敖生邏輯
左派就係極左
極左就係獨裁 眾志冇錯呀

要香港人優先同中港區隔都係右傾本土嘅論述。又要做貫徹始終做返左膠？係咁嘅話香港人只會離棄眾志。又或者遲啲就會知係中共極權下講左傾思想係幾咁無聊真係以為有得揀呀？立咗國先有得揀呀。

唉, 可唔可以唔好再無限發酵
而家香港已經去到懸崖邊
當内鬥時對家已經步步進逼

真
連登太多風向師
同現實真係差太遠

仲以為有進步，原來過咗幾年都無改過

咁點解眾志唔自己解除呢個炸彈?
乜鳩都係香港人退
依家咁撚樣從政架咩

佢post個段嘢同林鄭係山竹之後話市民係可以拎特首出氣個d發悔氣差唔多

政治人物處理唔到公關炸彈不嬲都好危險架啦

我要你回應佢嘅言論咋喎

學生光環
業都畢埋 仲學咩生

連登班分化撚煽風點火

即刻做錯事冇後果？佢連道歉都冇做點無限發酵法？

民主社會 雖然都唔會話錯一件事就要佢走要佢落台
敖生歉係道左 但篇道歉文入面真係唔太反映到佢有幾大歉意 死攬唔緊要 起碼都要做得好好睇睇 出多篇正常有歉意既道歉文啦

有咩理由心態澎漲到話自己係DC做既野大過所有人 係咪姐係付出愈多就有特殊地位？

呢POST 好多毛

佢付出有幾多?
香港死既傷既被人告既入去坐既一大堆
呢條友只不過攞呢堆人用血汗換黎報導
坐響冷氣房度做所謂游說
有咩資格話其他人做既野比唔上佢

Ngo生連澄清都廢鳩事，都幾睇唔起香港人

呢次又證明到班政棍有幾信唔過

一個mk仔睇到自己咁大係好危險既事

其實真係唔介意敖生自己有佢政治立場
係想佢分返開香港同外國嘅野

無得正評但支持！
眾志算係無咁政棍，咪自毁呀！

阿敖生喺dc住，講咩國安法收passport冇得走真係九唔搭八

唉 早啲回應咪早啲冇事
難聽啲講連泛民5:0同梁家傑嗰啲都識仆出嚟為自己解畫 話聽到批評
但係gphone到而家都諗住冷處理
咁樣真係會一舖清袋架

而家真係好撚肉酸

UP!

Cls 5毛多到

唔明點解咁撚難
一齊做世界仔咪得
只做d最無風險嘅野盡量中立
而家眾志屌完肥佬黎自己做同一樣野

黃就可以無限做錯事+唔駛負責？

你依種是非不分先最可悲

我係曼狗，都會屌連美斯傳失波啦

踢得唔好，咪出嚟認衰仔囉，唔係話我上場都識入波呀咁樣樣嘛

邊一方面專業

黃之鋒 fb 出咗道歉聲明

態度正確 我收貨

最有國際影響力嘅係手足200萬+1

唔係眾志小貓幾隻就會成功
眾志只係授民意去代表做外交

民貴君輕

之鋒加油

咁都好d嘅
好過佢之前cap眾志條女段野代交代左
我就唔覺要踢佢出眾志
係想佢地唔好拎香港人抗爭黎推自己其他政治agenda

咁咪好

樓主不如pin呢個？
佢而家道歉係件好事

其實道左歉 禮貌上做足就算啦 無謂繼續落去
不過好希望佢哋可以反思下佢吔黨人咁既態度諗吓適唔適國際戰線，要國際遊說但咁既態度邊個幫你同同情你

但係佢定義反佢既人就係熱狗

做到有public exposure就要識慎言，講嘢唔好咁極端同得罪人，特別係個人意見（除非你係美國總統）

已經唔係講政治智慧

無啦啦又關熱狗事LoL

我收貨

陳雲班狗係敖生個post到想攞彩，知唔知醜

日後再清算

唔得 果位巴打嘅警世文重要啲

我覺得最主要都係想佢地回應姐，咁我覺得gphone講到咁，無謂再令佢難做，反正我諗Ngo生應該都會收收皮 (明知mk仔而家一定好唔撚爽)

佢一定要收皮！

MK Ngo:

收貨，但我會對敖生好有保留，從咗政唔該注意言行啦屌

ngo狗係眾志嘅人
佢講嘅嘢就係代表緊眾志
如果你地唔肯認錯
咁唔好意思 我同你地立場唔同
除非你地道歉
否則我暫時同眾志割蓆

重點係用我地嘅錢走去倒米

始終後生，以為自己上左位，好勁咁，但又唔會諗下邊個令你上位，邊個賦予權力俾佢，反省下啦